<resources>
    <string name="about">Цей додаток є демонстрацією підключення по Bluetooth до плати розробки ESP32, передаваємі дані шифруються симетричним ключем, згенерованим з фрази-пароля. Шифрування таким ключем і спосіб його зберігання не є безпечним, для практичного застосування схему треба буде розширити до використання асиметричної пари ключів, які зберігаються у криптосховищі, публічний передається через USB, або NFC на мікроконтролер, симетричний генерувати сесійно. Додаток отримує динамічно список налаштувань з мікроконтролера і дозволяє їх змінювати, або отримує параметри і відображає їх. Фактично реалізовано обмін командами, які можна виконувати в реальному часі, враховуючи затримку на шифрування, однак це не реалізовано в UI</string>
    <string name="add_permission_for_bluetooth">Якщо кнопка "+" не працює, то відкрий налаштування додатку і увімкни дозволи для Bluetooth/Пристрої поряд</string>
    <string name="app_name">Конf</string>
    <string name="available_devices">Доступні пристрої</string>
    <string name="cancel">Відміна</string>
    <string name="change">Змінити</string>
    <string name="change_passphrase">Змінити Pass-фразу</string>
    <string name="connected">Підключено: %1$s</string>
    <string name="connecting">Підключення</string>
    <string name="delete">Видалити</string>
    <string name="empty_search">Нічого не знайдено</string>
    <string name="enable_bt_action">Вімкнути</string>
    <string name="enable_bt_hint">Щоб підключитись до пристрою, увімкни Bluetooth</string>
    <string name="item_devices">Пристрої</string>
    <string name="item_info">Інфо</string>
    <string name="item_terminal">Термінал</string>
    <string name="leave">Залишити цю</string>
    <string name="next">Далі</string>
    <string name="no_devices">У тебе немає підключених пристроїв, увімкни пристрій і натисни кнопку "+"</string>
    <string name="pass_phrase_hint_default">Введи пасс-фразу, або залиш як є (якщо це перше підключення і (або) на пристрої пасс-фраза не змінювалалсь</string>
    <string name="retry">Повторити</string>
    <string name="retry_search">Повторити пошук</string>
    <string name="scan_devices_empty">Нічого не знайдено, увімкніть пристрій та переведіть його в режим видимості</string>
    <string name="scan_devices_failed">Помилка роботи з Bluetooth, перевір, чи він увімкнений</string>
    <string name="scan_devices_hint">Переконайтесь, що пристрій увімкнено</string>
    <string name="scan_devices_title">Пошук пристроїв</string>
    <string name="terminal_devices_hint">Вибери пристрій для обміну текстом через Bluetooth Serial Port Profile (текст передається як є, без шифрування)</string>
    <string name="terminal_no_bluetooth">Потрібно увімкнути Bluetooth</string>
    <string name="text_to_send">Текст для відправки</string>
</resources>
